<resources>
    <string name="app_name">Kinnov</string>
    <string name="stim_mode">Modo de Estimulación</string>
    <string name="carrier">Frecuencia de la Portadora</string>
    <string name="duracion_burst">Duracion de Burst</string>
    <string name="frecuencia_burst">Frecuencia de Burst</string>
    <string name="tiempo_aplicacion">Tiempo de Aplicación</string>
    <string name="rise">Tiempo de Ascenso</string>
    <string name="on">Tiempo Encendido</string>
    <string name="decay">Tiempo de Bajada</string>
    <string name="off">Tiempo de Reposo</string>
    <string name="hz">Hz</string>
    <string name="ms">ms</string>
    <string name="khz">KHz</string>
    <string name="s">s</string>
    <string name="m">m</string>
    <string name="tvCanal1">Canal 1</string>
    <string name="tvCanal2">Canal 2</string>
    <string name="tvCanal3">Canal 3</string>
    <string name="tvCanal4">Canal 4</string>

    <string name="tituloMaq">NEURODYN AUSSIE SPORT</string>
    <array name="stimm_mode">
        <item>Continuo</item>
        <item>Sicronizado</item>
        <item>Recíproco</item>
    </array>

    <array name="titleProtocolos">
        <item>Modulación del dolor por activación del mecanismo descendente</item>
        <item>Modulación del dolor por activación del mecanismo ascendente</item>
        <item>Reducción de edema y drenaje linfático</item>
        <item>Estimulación Eléctrica Funcional después de Accidente Vascular Cerebral (AVC)</item>
        <item>Fortalecimiento después de atrofia por desuso</item>
        <item>Reeducación motriz</item>
        <item>Fortalecimiento muscular en atletas</item>
    </array>
    <array name="infoProtocolos">
        <item>Este programa debe ser utilizado con el objetivo de facilitación motriz y reaprendizaje motriz.</item>
        <item>Ese protocolo debe ser utilizado en pacientes que presentan cuadros de atrofia muscular por desuso.</item>
        <item>Ese programa debe ser utilizado para prevenir la atrofia muscular por desuso, prevenir la subluxación del hombro después de episodios de AVC y también para facilitar el reaprendizaje motriz</item>
        <item>Ese protocolo de uso de la con la finalidad de control y reducción de edema así como para procedimientos de drenaje linfático. La estimulación promoverá una contracción muscular sutil y repetitiva produciendo acción de bombeo muscular.</item>
        <item>El objetivo del uso de ese protocolo es promover analgesia por la activación de la compuerta de dolor.</item>
        <item>Ese protocolo tiene la capacidad de promover la analgesia por la estimulación del mecanismo descendiente relacionado a la liberación de endorfinas.</item>
        <item>El objetivo de ese programa es proporcionar el aumento de la fuerza muscular en individuos normales, o sea, sin disfunción del sistema neuro-osteomioarticular.</item>
    </array>
    <string name="menuItem">Configuración Red</string>
    <string name="direccion_ip">Direccion IP</string>
    <string name="direccion_ip_resumen">Direccion IP del Servidor</string>
    <string name="puerto_resumen">Puerto del Servidor</string>
    <string name="puerto">Puerto</string>
    <string name="pref_gen">Red</string>
</resources>
